﻿#Как агенту AD запросить regForm, находясь на AD машине#

Чтобы это свершилось, необходимо

1. Поменять в файле **conf.xml** (до запуска **ClientInstallation.exe**) значение параметра *readADcredentiansOnlyFromDB* с нуля на единицу.
2. После этого запустить **ClientInstallation.exe** и собрать как обычно с галочкой *Use Windows Active dorectory*
3. Получившийся AD агент на AD машине ведёт себя как AD агент на НЕ AD машине и будет запрашивать форму регистрации. И логиниться только под теми данными, что ввёл пользователь.

#Use Case#
Клиент *Certis Europe* имеет на сервере DeskAlerts подсинканный *AzureAD* домен.
Клиент *Certis Europe* расставил агентов на AD *свойдомен* машинах, которые находятся НЕ в *AzureAD*.
Клиент *Certis Europe* хочет, чтобы его пользователи, находясь на компьютерах *свойдомен* получали контент, отправленный на пользователей *AzureAD*.
